聖誕icon取消左 點樣用返

唔要copy and paste

你有無錢先

坐時光機返兩個星期前

有，點做？

戇鳩
喺icon後面 #聖誕 就得啦
嚟緊係 #新年

屌，要打字好麻煩

#新年
#新年
#新年

申請做vip會有齊

怕煩咁咪唔好用囉

點解你唔得嘅

俾你fake左

只有聰明既會然先得

有咪買起lihkg囉

我已經係vip 無既？點較出黎

屌，on9

編輯引用

#MX

有無方法？

#xm

fail

##xm
##fatc

好煩，唔撚用

##fatc

christmas

#christmas

##xm

Xm

#Xm

你返屋企食啖屎先啦，唔洗煩

收皮啦屌你老母個cancer西
祝你全家步你老母後塵cancer死

點做到

:#)#xm

成班傻仔用唔到聖誕icon

fatc

#聖誕

無得用

咁？

#xm
好似得

#mx

自膠

屌

#新年

昆我....

#lny

##新年

呢個你有無？
中秋icon

[dragon boat]

[dragon boat fing j]

[dragonboat small]

[sosad 傻]

# xm

[Dragonboat]

我岩岩去7仔買左連登卡就有啦
我就是成功的例子

好撚好笑

得左

#hohony#

#hohonewyear#

##lnewyear
唔得既

此Post 入選低質排行榜第10位

［dragonboatfingj]

#[dragonboat]

#[dragonboat]#

[black]真心唔掂呀[/black]

佩服你嘅毅力

#Iny

:#wet#lny

#:(#lny

[dragonboat]

# #iny

試下

再試下 lny

聰明既vip 先有

##XM

ny

#xm#

新年係點用

##l

# #xm

xm

##dogmx

隻手好得意

#聖誕。

吊你又得喎
多謝🙏🏻

:~xm

:~#xm

(:~#xm

得左 果然係聰明既會然先用到

:0)

#xmas

#dragonboatfingj

#聖誕

咁樣？

#xm
xm

試緊機

屌柒左
狗仔都唔同

自己開返個code 睇
背左佢

:#xm #xm
試下先

##lny

#［icon］#xm
依家識打嗎？

真係好鍾意呢隻狗狗

#xm #/xm

#dragonboatfingj#

#聖誕
#新年

#[sosad 傻]#

[sosad傻]

[sosad#xmas]

lny

究竟我啱啱點做出黎

#xm 試下先 唔該曬巴打

xm
試機

新年

[xm] [/xm]

#newyear

#3#

##run#do#xm

#touch#do#xm

［dragonboat]

#lny
#xm

##Iny

[dragonboatfingj]

##dragonboat

樓豬真係好撚豬

#mf

mf

笠水狗，開始驚，玩唔起唔好玩咁大嘛 恭喜你屋企人比你累死

笠水狗，死全家絕子絕孫既笠水狗

#sosad#xm

😉#幽默大師2019

)#xm

]XM

[bouncerxm]

#

#dragonboat#

引用回覆->編輯->(對話方塊出現)->確定

原來肥C有部份icon係冇
##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
fatc ##fatc ##fatc fatc fatc
##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc
##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc
fatc fatc fatc

屌吖，明明preview出到
點解最後唔得？fatc

還我fatc fatc fatc fatc

成班傻仔

fatc堆assets仲係連登server

傻仔

#:o)#xm

Mf
Mf

##dogxm

#:)#dogxm

唔該

有啲icon 多咗對 #號就出唔到 例如##good##fatc

Child登真係

#hoho

係直頭啲code連唔到個gif
如果真係下架，應該連gif都唔會keep

又潛左去邊啊？屌你老母個骨灰
抵你老母cancer擴散全身而死
你死剩既屋企人遲早步你後塵

得左喇笑

#[dragonboatfingj]#